黎智英及壹傳媒高層今午到警署報到 料被控欺詐

官司纏身的壹傳媒黎智英，與其2名兒子及壹傳媒多名高層等共10人，分別涉嫌違反《港區國安法》、串謀欺詐或煽動意圖罪，今年8月被警方國家安全處拘捕，各人今日(2日)向警方報到。未計刑恐東方記者案，黎智英尚要面對4宗與未經批准集結相關的刑事案，將於未來半年陸續受審。至今午12時半，黎及壹傳媒高層陸續到警署報到，消息指黎智英、周達權、黃偉強等3人料被控欺詐。

Source: 東網

點欺詐？

白粉報果然一手資料。
佢話你點欺詐就點欺詐。

詐乜春呀？

咩叫未計刑嚇 no case就係no case
果然係白粉報

欺詐鄭老雞，中出冇用套